大陸又有新招呃人 今次係話你電話網絡使用異常

啱啱收到個電話 ‭+852 9469 2212‬ 一收就係預錄訊息話係中國聯通打黎話 detect 到我個電話網絡有d 唔尋常嘅activity 叫我駁去專人個度了解

第一有乜理由用9字頭number 打黎扮公司電話係咪戇鳩
第二我都唔係用中國聯通，我諗佢喺地墊式咁炸一班人d電話搏有傻仔中招

諗住駁過去撚下佢點知一轉線就有個大陸人扮中國聯通rep 問我咩事 我問返佢你地打過黎架喎就cut 我線無得玩

其實有無得報警投訴之類？

都係嗰句
同支那無來往根本唔會比佢呃倒

試過啦 打黎話咩中移動 心諗用緊csl 關我撚事
仲要普通話 直接屌佢老母收線就得